★點解有d廢老唔識分" 簽名 "姓名"的分別？

填表 成日話要佢重覆寫2次嗰名

去咗邊度填表？

見到廢老填嘢，唸返起

申請上公屋？
留守M記啦

全年齡好多都唔識

邊度見？

社署